如何拆散一對情侶

是咁的 我同幾個fd夾租咗間studio，咁其中一個playboy fd就有4條女，本身我同我條女得閒就上去，但係而家佢成日都問我哋可唔可以唔好上嚟，咁我哋都無得拒絕。而家佢哋開始不問自取，用我哋啲野，但係我哋郁一郁佢啲嘢就會屌哂鬼，利申佢條女係支那妹。

sor for 1999

佢個4條女知唔知佢腳踏幾船？

同佢果幾條女分別講 條playboy撚樣一腳踏幾船

唔知 一個係同居不過佢唔係成日返屋企，另一個就好豬唔係好痴身，今次嗰個就靚妹嚟嘅好黐身支那妹

因為唔想反面 避免呢啲情況

堅係禽獸喎佢

先要搜集好資料

點先可以拆散佢哋 但係又唔知係我哋做嘅 我哋唔鍾意嘅得而家嗰個支那妹 佢其餘嗰幾個都幾好人

條條女我哋都見過曬 最撚好笑係一個月內有四條女瞓過佢張床 有四條女嘅閪水

真係fd就開心share埋啲女
退租啦

近排經濟苛刻

退租啦 比左錢 享受唔到

你friend好靚仔？

吓 你依加冇份用喎 人地d 女開到聲叫你唔好上去
仲偷鳩你d 野用喎

其實好柒 不過有錢

退租唔玩，由佢自己租飽佢

嗰間野有好多裝備 我唔知個支那妹會唔會篤爆我哋

咪係 要扑野咪爆房 好過比完租用唔到

你係沒有賓周嘅男人

佢黑底

我唔係好明你係想拆散邊一對情侶
係唔係你同你條女

樓主14歲?

係playboy friend同埋佢個支那妹

冇你份用你又幫人交租
樓主你都幾大方 幾時接濟下手足?

我自己都係手足

屌佢條女

支那妹拜金 小弟沒有金

係唔係死臭雞黎 唔撚做人架喎

即係你夾幾百蚊佢夾幾萬蚊？點解有份夾都唔可以上？

最撚好笑係有一日我哋一齊上去（連埋嗰對狗男女），好似話條女聲稱自己係處，半夜就聽到啲水聲，但係冇理由破處條女唔痛又唔叫，一係就係條仔撚短，一係就條女係西隧

佢比大份少少

支那妹,女女女左都唔會上身

退租叫佢自己租撚晒佢囉

扮fd開個傾計gp

淨係同個大劣妹講佢條仔出邊仲有三個

唔想反面仲有咩傾落去的空間?

我打你但唔想你痛一樣
咁你繼續啦

咁咪淨係令支那狗知道佢一腳踏四船囉

你拆散一對有咩用
佢仲有3個頂住上

其餘嗰啲好好人冇咩反感

PR你好

開個新ig 匿名direct佢send埋啲證據比佢囉
但其實你拆散都冇用 一定好快又有新女

樓主巿無諗過其實係五條女

樓主請問studio點搵點租 分享下

夾完唔可以上夾嚟做咩？

怯就輸一世！

你做野要對得住自己個user name先得架
佢地條仔咁仆街
唔應該俾底線自己

聽日樓主就開post
突發 我fd想屌我條女

樓主:因為唔想反面 避免呢d情況

樓主驚唔驚自己條女都

有政府唔驚 我唔會比佢同我條女獨處 連我條女都覺得佢好柒 啱先佢哋用我條女啲面膜佢嬲到仆街

係個PLAYBOY叫你哋唔好上定剩係個支那妹偷偷叫你哋?
咁另外夾嗰幾個FRD呢? 都無得上?

4p?

佢哋唔係成日上嚟

studio 有冇裝cctv啊?
有裝咪大把野睇囉

佢拆你快過你拆佢

完全唔明點解要咁做 個問題係佢想霸晒個studio 唔係佢有無女 佢係pb 你拆得幾多條 等你同佢係gay

半夜聽到...

佢哋可能一個月得個上得去兩三次

佢張床有簾

比佢個地址 唔係同居個三條女咪得

你個fd會唔會帶另外果三條女上黎攬攬錫錫？

叫樓主吅女友咪上 之後再單獨叫女友上

呢個最佳方法

on9
拆唔拆哂又點
你個fd賤
要做的係退租絕交

黑底大撚哂? 就可以一個人用N個人夾?

講到尾啫係你廢

完全唔明樓主諗乜
比咗錢租studio
但唔比上
D野又要比人用
咁租間迷你倉咪仲安全

而且拆散playboy 條女究竟有咩好處
一來都唔知有無效
二來你拆散得人地都預咗反面
但又唔直接d講唔再一齊租

會

你講乜撚嘢？

分開租吧啦

我當你兄弟 你竟然想爆我大鍋

你估你好好？